(年經）今年馬拉松跑死幾多人

冇練過去跑半馬 輕鬆

今年熱到仆街 破梗紀錄

願意用樓主條命換今年無人死

起碼2個

又關我事

對唔住，開post 搞到馬拉松死人

無練過都跑贏班職業跑手啦-.-